明報: 便衣警員一度被示威者圍困

成篇完全無提CID混入人群
屌你連登仔仲同佢客氣?

//
【01:40】示威者較早前減少，仍有200至300人左右。部分留守的示威者坐在軍器廠街休息，部分繼續留守警總各個出入口，也有人在馬路上踢足球。有示威者表示要留守至天亮，再去律政中心及禮賓府示威。

【01:08】凌晨1時，在軍器廠街聚集的示威者較早前減少，仍約有數百人。

【00:55】政府發言人今日（27日）表示，政府尊重市民和平集會的權利，對有部分示威者佔據馬路及圍堵警察總部，發言人認為有關舉動嚴重影響警方工作，亦對其他市民構成不便，不能接受。發言人呼籲示威人士盡快散去，表達意見時應要顧及他人。

【00:36】民陣昨晚（26日）8時起在中環愛丁堡廣場舉行集會，期望在G20峰會前向世界表達港人訴求。出席者擠滿愛丁堡廣場，警方協助封鎖龍和道以容納出席者。集會近10時完結後，逾百人步行往警察總部。近11時，警總外已經有逾千人聚集，封鎖軍器廠街，其後更以水馬、雪糕筒等堵塞前往警總方向的分域碼頭街，以及警總外的告士打道東行線。示威者架鐵馬封鎖警總部分出入口，接近凌晨零時，有落單便衣警員在警總近門口位置被示威者圍困。

凌晨零時16分，有救護人員駕救護車抵達警察總部外位置，表示接獲一名姓陳男子報案，但到達後未能聯絡報案人。民主黨立法會議員鄺俊宇、公民黨立法會議員郭家麒呼籲在場示威者了解是否有人報警，惟未有示威者表示受傷需要救護服務。救護車其後離去。

//

Now 有線呢

明報今晚報呀伯跌穿頭單野又係咁
跌穿頭單野連東方都唔會咁寫
呢單又係咁

推比更多人睇 你越潔癖 對手咪越著數

屌你老母垃圾明報

諗起以前返學有訂開就好憎自己

以前既明報真係中立，而家好似換左老細

鍾天祥丫嘛

東亞南黨報打手

明明係隻便衣黑警假扮示威者，係牆到寫完大字，畫完柒畫，之後就煽動人衝擊

示威者圍困? 我DLLM呀

明明係佢自己衝上去, 比記者圍住

明報不明，信報不信

笑死 無証話係便衣

入黎睇睇幫手推下,唔該

【事實】灰衫警沒帶委任證衝向警總鐵閘並持起棍狀物件。在場人士一度以為其身份為示威者，幸沒有示威者跟隨。最後總部內警員開閘護送進入。

其他示威者亦 合 理 懷 疑 該名警員企圖帶動示威者衝擊警總。

頭先copy一位巴打 大家請廣傳

push

明報仲差過東方
幾時執

黃底警員利用警察身份， 打開 警署閘門， 企圖帶領示威者進入 警察總部，幸好一眾示威者還有理性先無釀成慘劇，快啲成立獨立調查委員會， 徹查此事！

一眾示威者在警署門外要求釋放黃絲警員， 絕不容許警員帶有黃外思想， 成立獨立調查委員會事不容緩😔😔😔

女絲屍警員在網上支持示威者衝擊警署😡 可恥😤 快點成立獨立調查委員會徹查內奸

譴責黃絲休班警帶頭衝擊警總， 要求成立獨立調查委員會， 找出黃底內奸， 我要真香港警察💪

黃絲警員帶頭衝擊警署， 建議快速成立獨立調查委員會， 撇除內奸， 還警隊一個清白🙏🙏🙏

尊重警員自身政治立場，強烈譴責黃絲警員衝擊警察總部🤬🤬🤬

黃底休班警煽動示威者衝擊 內鬼警察失當行為 企圖撕裂社會 聽命外國爪牙 破壞社會安寧😰

藍絲page洗板用

有片有真相

雖然一早投左共，
但我都想知如果查生仲在生佢會點諗